認真有無咩示威遊行活動？

今次真係士可忍孰不可忍
命仔都有危險
有咩遊行我一撚定join
利申 學生 但見到都好撚嬲山

收工都唔知出唔出到上水
上水孤島

搞罷工啦

有 但要等星期日先 要返工

清唔切路面 但為咗盡快回復正常（返工）

推到有為止

再推

一陣係連登開po屌政府
見到屌政府po就正評
撐政府po就負評
之後第二日準時返工

好撚悲哀
俾人恰到上心口都掛住返工
唔出聲係因為驚無咗份工
但除咗每個月微薄嘅酬勞，香港人仲淨得啲咩？
政治冷感我明白，對福利麻木我都明白
而家講緊你條命啊

全球暖化下，超強颱風只會愈嚟愈多
今次係咁，咁下次呢？
真係4點起身行返工？

推到有組織發動示威

你搞啦